起身啦 前哨戰開始啦

起身啦 漫長嘅一日到啦 預備前哨戰啦
香港再無時間可以休息
希望今日嘅運動有足夠嘅力量同壓力
令我地可以爭取到部份公義 討回部份公道
因為係長時間戰爭 起碼要爭取到起點先

69 到依家 仲係咩都無 屌你 未夠力量呀
即係證明我地仲係無半點威脅去憾動政權利益
今日要用盡力去推動運動 凝聚更大力量
化怒火為動力 各自爬山!
當暴政已來到 革命就是義務

男嘅俾人高空射彈
女嘅俾人除裙
老豆要俾人打
老母要俾人用粗口問候
個女要聞煙
個仔番唔到屋企

今日要討回公道
問責呀
屌